疑苦追女下屬更兼摸胸摸下體非禮 威院行政經理涉稱：我同時可以有兩個女人

沙田威爾斯親王醫院日間診療中心一名診所行政經理，疑苦追已有男友的女下屬，更涉於一年間四度非禮女方，每次變本加厲，由摸大腿、摸腰，以至強吻、扯開對方衣物摸胸及私處。女方在第四次受辱後決定報警。案件今在粉嶺裁判法院開審，事主作供透露，被告曾向她表示：「我唔會騷擾你嘅生活，你都唔好騷擾我嘅生活，我同時可以有兩個女人。」

事主X今以視像系統作供，透露前年3月30日至去年4月30日案發期間，她是威爾斯親王醫院文職職員，被告黃駿宏（40歲）則是其直屬上司的上司。

事主事後怕遭男友嫌棄

X供稱，首兩次事發於她工作的辦公室內，當時同事也在場，被告分別摸她的大髀及扶她的腰。事後她將事件告知男朋友。

第三次事發地點則是於辦公室內，當時沒有其他人在場。被告從後用力攬住她的腰，然後掀開她的上衣及胸圍，摸她的左胸。X形容被告「好大力揸咗一吓」，接著又用力扯下她的牛仔短褲及內褲，摸她的私處。其間被告另一手一直攬著她的腰。X指她用盡全力推開被告，然後「爆喊」約30秒。被告見狀即場道歉，並要求她不要將事件告知他人。事後X以短訊告知男友，但並無交代詳情，因怕男友會嫌棄及「覺得我好污糟」。

蜜糖及濕疹膏作禮物

X續稱，至去年4月30日，她上班前收到被告以私人電話來電，稱「有嘢畀你」，並指是「秘密」，要求她到其辦公室。X拒絕，惟其後返到醫院時，在診療中心大樓電梯大堂遭被告強行拉入其辦公室，其間有病人目睹經過。

X又謂，被告將她拉入房後，隨即鎖上房門，然後衝向她，「雙手箍住我個身，想嘴落我個嘴度」。X避開，惟被告隨後吻她的臉及頸，X遂用力推開被告。被告表示真心喜歡X，又問她有沒有男友，X回應謂：「我有男朋友，我唔鍾意你。」X並表示看到被告左手無名指戴上戒指，但被告辯稱：「隻戒指啱啱好符合隻無名指。」

被告後來將一袋裝有蜜糖及濕疹膏的「禮物」送予X，X拒絕收下，被告即捉住她的雙手，並稱：「我唔會騷擾你嘅生活，你都唔好騷擾我嘅生活，我同時可以有兩個女人。」X即指：「我好介意，我淨係鍾意我男朋友，唔會鍾意你。」及後X趁被告返回座位時，自行開門離開，並取走該袋「禮物」。

向上司報告事件

同日X將事件告知男友及一名同事，兩人鼓勵她向上司報告及報警；X因擔心無證據而未有即時報警，但有向上司報告事件。X續稱，她終於在兩星期後報警，其間被告不時聯絡她，稱想見她，惟她拒絕，並強調二人只是上司下屬關係。據辯方大狀透露，被告已不再在案發地點工作。聆訊繼續。

【案件編號：STCC1322/19】
記者劉偉琪

睇到扯旗

以為新北

我同時可以有兩條撚

我一日可以幾Q

40歲有錢大把野玩都咁

呢d 濫用職權淫魔坐返十碌至講

仲要行政經理

本身摸完冇事
都賺左啦

醫院admin部門可以著短褲返工

一定係條女著短褲引誘個男上司

呢d應該留案底 等佢有2個人生

AV上腦

沙田威爾斯親王醫院日間診療中心一名診所行政經理，被指狂追已有男友的女下屬，並於一年內四度非禮女方。案件審訊期間，辯方突將一段偷拍的影片呈堂，顯示一名女子與被告在辦公室獨處且態度親暱。雖然事主庭上否認是片中人，惟裁判官今指她與片中人「根本就係同一個人」，並可見她對被告的行為「樂在其中」，作供時卻表現得楚楚可憐，斥她說謊已成為本能。裁判官最終裁定被告表面證供不成立，撤銷所有控罪，當庭釋放，但促當局調查其偷拍行為。

被告黃駿宏（40歲）原被控於前年3月30日至去年4月30日期間，在威爾斯親王醫院診療中心的房間內四度非禮事主X。裁判官吳重儀指出，X表面溫馴，但內裡不可靠，促控方調查她的行為是否屬誤導警方及浪費警力。X向法庭申請證人費亦遭拒絕。

官形容被告「色中餓鬼」 事主則樂在其中

辯方於審訊期間，在庭上播放去年4月30日、即其中一天案發日的一段偷拍片段。吳官今指片中女子與被告有攬腰、多次接吻、摸手摸腳、坐大髀等親密行為，表現猶如情侶，並形容被告如「色中餓鬼」，女子則樂在其中，「見唔到唔自願」，但似乎不知正被偷拍。

吳官續指，片中的定鏡可清楚看見女子的輪廓，其臉部特徵與X相同，X的輪廓與片中女子「百分之百相似，根本就係同一個人」。吳官續指，X在首天作供時表現得楚楚可憐，講及受辱過程時更有淚水；惟她在第二天觀看辯方播出影片時，全程面不改容，僅眨了38次眼，反映她的說謊能力已變成本能，令人汗顏。

官指事主機關算盡卻算漏「偷情錄影機」

吳官稱，不知兩人為何由情侶變成仇人，演變成「X背叛被告、被告背叛X、被告背叛妻子、X背叛男友」的地步；然而X機關算盡、大話說盡，卻算漏了「偷情錄影機」。X本應是受保護的受害人兼證人，但今天需要保護的是納稅人。

吳官鑑於呈堂影片顯示X在4月30日事發時「樂在其中」；另外，雖然不排除其餘3項控罪所指稱的事件確有發生，但亦不能排除是在X自願下發生，因此裁定本案表面證供不成立，撤銷被告所有控罪。

官不信被告只偷拍兩次

不過，對於被告的偷拍行為，雖然辯方聲稱被告除在辦公室兩次偷拍X外，並沒有偷拍其他人，但吳官認為說法是「天方夜譚」，深信他不知偷拍了多少名女子，直斥偷拍地點「係威爾斯親王醫院嘅辦公室，唔係被告嘅睡房」。吳官指，由於被告的偷拍行為令人髮指，促請有關部門及機構跟進。

辯方今於中段陳詞時指，X的誠信已到了無可挽回的地步，其證供不應被採納，又指呈堂影片所顯示的房間是被告的辦公室，片中被告用啡色紙袋將「禮物」送給片中女子，內裡的蜜糖及濕疹膏，均與X聲稱被告贈予她的物品相似，形容整個過程「非常非常之巧合」，故X從頭到尾的供詞都是「不可信」及「不能信」。控方則反駁，就辯方聲稱的影片內容，指「當然會有咁啱嘅巧合」。

好亂呀
到底係已婚女下屬定布男友女下屬

後X趁被告返回座位時，自行開門離開，並取走該袋「禮物」。

見到都覺得有古怪
勞資糾紛
女人真係好古惑

女方叫咩名 啫。仲係叫x. 好明顯係加害者

你閱讀理解拎U?

淫人妻女笑呵呵

原告 浪費警力同網絡流量

打甩咗啦 笑呵呵

女e生

無睇第二份報紙呀？